尋人，真係好想搵返你

第一次開post
尋日(6月23 夜晚十一點幾）係尖沙咀大窩口火鍋店見到隔離枱成堆十幾人
有個人同我對望左幾次，到我走個時搭lift你都有望我
希望唔係我ff太多
你或者隔離d frd見到post既話可唔可以相認
好想識你

點撚樣呀

見你啲牙有條菜攝住

gay

你係長頭髮果個？

係